{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_018660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "환호해맞이공원"
    },
    "text": "環湖日の出公園 (환호해맞이공원\n総面積は51万6779㎡に達する。 1996年から開発を始め、2001年に完工した。 事業費は計411億ウォンで、市民の保健と休養および情緒生活を向上させるために造成された。 先端科学と海洋·文化·体育など公園を色々なテーマに分けて飾ったのが特徴だ。 このうち先端科学公園は浦項市の先端産業イメージと明るい未来を表現している。 先端科学を体験できる科学博物館があり、野外公演場と人工滝·プログラム噴水·風車東山などの造園施設が造成されている。 海辺公園は海を眺望できる海岸側の丘陵地に位置する。 野外ステージとピクニック場·海辺展望広場などが入っている。 一方、水の公園は水とともに休息を楽しめるように作られている。 公演会場などの施設が設置されている。 伝統遊園地は浦項市と近隣住民の休息娯楽空間として伝統遊び場と野外公演場·亭子などの施設があり、切れ端空間を活用して造成した子供公園には遊び場とゲートボール場が用意されている。。",
    "QA": [
        {
            "question": "環湖日の出公園の総面積は何平方メートルですか？",
            "answer": "総面積は51万6779㎡です。"
        },
        {
            "question": "環湖日の出公園はいつ開発が始まりましたか？",
            "answer": "1996年から開発を始めました。"
        },
        {
            "question": "環湖日の出公園はいつ完工しましたか？",
            "answer": "2001年に完工しました。"
        },
        {
            "question": "環湖日の出公園の事業費はいくらでしたか？",
            "answer": "事業費は計411億ウォンでした。"
        },
        {
            "question": "環湖日の出公園はどのようなテーマに分けられていますか？",
            "answer": "公園は先端科学、海洋、文化、体育などのテーマに分けられています。"
        },
        {
            "question": "先端科学公園とは何ですか？",
            "answer": "先端科学公園は浦項市の先端産業イメージと明るい未来を表現した公園です。"
        },
        {
            "question": "環湖日の出公園にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "環湖日の出公園には科学博物館、野外公演場、人工滝、プログラム噴水、風車東山などの造園施設があります。"
        },
        {
            "question": "海辺公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "海辺公園は海を眺望できる海岸側の丘陵地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水の公園では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "水の公園では水とともに休息を楽しむことができます。また、公演会場などの施設も設置されています。"
        },
        {
            "question": "伝統遊園地にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "伝統遊園地には伝統遊び場、野外公演場、亭子などの施設があります。また、子供公園には遊び場とゲートボール場が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 379
    }
}